[NS] [PKM] LGPE #1 去啦！比卡超 伊貝 Switch

此POST並非小圈子
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

無人想玩

仲有一個星期

艾粒波茄茫

係咪冇人期待緊lets go

幾時出都唔知

下個禮拜

新post留名

16號

1001 hunter

差成20個reply就開始推 點玩呀

到最後都係off topic入黎pad
哂氣

唔會啦到時班hardcore會變小眾

玩到一個月都唔棄當你贏

目標係打完一周目

首先要有二周目

參見首神

xxx.hkgpkm.pw

目標係三日內爆機
應該得啦

內傷其實應該用DD update左既template link

目標係直播有30viewers

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

[center]請支持官方授權

香港Pokémon比賽

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

Game連個波幾錢

我就訂左7百幾 唔知現貨會幾錢

LGPE
笑撚咗

笑乜嘢

有無笑撚埋右呀

等睇 到出為止

已訂辣殺驚+ball

官方簡稱好似係LPLE

智障AI都幾可愛

100石都抽唔到6星
屌

新人留名

Roy sir 你隻雷鳥呢

等緊小白

反正都係我老婆最可愛喇

我老婆未出土人咋

半年後就有啦

小白係我偶像唔係老婆

不過土人小白配春服真係超正

用住火鳥先

主機一直閃紅燈
而電腦有時用用下會定格 然後要重新開機
姐係咩問題

死HDD

睇錯LGPT

LGBT

唔係PTGF？

魔魯風又上位

留名

To FF
之前唔記得咗

利申:為咗個file已經買咗本

不過唔買了 對佢既愛只係中等程度 其他週邊唔儲了

數據上真係好強
ohko對面蓋

佢閃好靚架

睇下幾時介紹你老婆再捉你落搭

好人好者點會中意智障

Twitter流出伊貝X他媽的哥池但好快DEL左

所以我鍾意雜魚委員長

垃圾game

If I go to work by bus, how long can I meet with Miss Yick?

Ans: 8 hrs

仲有d咩可以做我諗你應該都好清楚
希望你唔好連結局都同roy sir一樣

唔睇USER NAME仲以為佢係ROY

Roy乜懶zation

覺唔覺女主角正d

覺 一定用女主

訂左伊貝機連波版 Lm

pkm只有女主角

日夜鍛鍊去取性

特別篇情意結，gen3剩係用路比，hgss用小金

16號正日, 亦係我正日畢業禮

The 2018 International Challenge November online competition has been announced. All entrants will receive a Shiny Tapu Lele as reward.

急不及待好想玩玩了
閃lele

佢今次好似係用sun series rule? 可能之後閃fini, bulu都會係moon同ultra series rule嘅PGL IC出埋

唔理
打幾場就走人

咁要玩了

幾時有得報

インターネット大会「2018 International Challenge November」開催！
★参加者には、「色違いのカプ・テテフ」をプレゼント！
※勝敗のつく対戦を3戦以上行う必要があります。

エントリー期間
2018年11月22日（木）14:00～30日（金）8:59
開催期間
2018年11月30日（金）9:00～12月3日（月）8:59
ランキング結果発表
2018年12月14日（金）予定

報名都開始個日求提醒
拎幾隻垃圾入去打幾場

色違蝶

死貨拎哂黎做裝飾

黃埔天地在11月開始會有「黃埔天地Pokémon聖誕大量発生企劃」，帶同一眾Pokémon角色同大家見面，最搶眼的當然就是 7.5米巨型充氣比卡超！

而在最新的聖誕大電影《劇場版精靈寶可夢——我們的故事》中的「風來城」也會成為市鎮裝置來到香港，裏面遍佈著Pokémon大型毛茸公仔，包括比卡超、吉利蛋、伊貝、卡比獸等，同場還有由近百隻比卡超及伊貝組成的2米高聖誕樹，大人細路都會鐘意！

還可以同比卡超一齊登上聖誕列車車廂。

商場內外都有比卡超的閃亮燈飾，Fans可以盡情影相！

在11月24及25日、以及12月2、8及22日更會有《比卡超及伊貝抱抱會》，大家可以趁機同比卡超和伊貝合照。

比卡超

伊貝

已經預見到伊貝D毛會黑撚哂

率先參與聖誕大電影《劇場版 精靈寶可夢 我們的故事》首映禮
聖誕大電影《劇場版 精靈寶可夢 我們的故事》12月13日於香港正式上映，電影首映優先場將於嘉禾黃埔戲院舉行。想成為電影第一批觀眾？由2018年11月24日起，顧客於黃埔天地任何兩間不同商舖以電子貨幣消費滿港幣$1200或以上，連同對應之即日機印發票，即有機會參加於12月1日舉行之《劇場版 精靈寶可夢 我們的故事》電影首映開幕禮，屆時一家大小除可換領門票三張欣賞電影優先場外，更可獲得精美《精靈寶可夢》紀念品一份。而顧客於指定期間於任何兩間不同商舖以電子貨幣消費滿港幣$600或以上，連同對應之即日機印發票，即可換領《劇場版 精靈寶可夢 我們的故事》電影換票証兩張。每日數量有限，換完即止。

邊度仲有game連精靈波訂

正日實大把貨 唔需要訂

Last Day Jor
Farewell end
Miss Yick

你到底做錯d乜

On9呀姐講錯嘢得罪gm入我數郁鳩我

留明
其實有咩怪係比卡超版而伊貝版係冇？
而有咩怪係伊貝版係有比卡超版係冇？
有冇網址睇睇？諗緊買咩版

得6隻係版本限定

護主狗 喵喵怪 行路草 猴怪 仲有兩隻唔記得

明白了 咁其實分別都唔大喎

好想 Let me Google that for you

有冇人可以放係首頁到？實每日一問

比卡超版：

伊貝版：

thx 我都google左了

最主要都係睇你想摸六尾 定護主犬

到底選擇比卡超好定係伊貝

表哥最cute cute

有無人提我到時參賽

lm

未睇劇場版
好睇？

玩回憶 不了

冇人逼你玩

用返紅綠分佈咪得囉
電擊獸對鴨咀火龍

用pokemon go 傳果個版本冇既精靈去park 到捉

個表仲少左兩隻

比卡超版限定： 比卡超
伊貝版限定： 伊貝

Tama
暫時知有2種方法，一係go捉完傳去let's go捉，一係到時online同人換

[集思廣益] 唔洗返工做乜好

生蛋俾我

拎起部機就見頭暈 又蓋返埋部機

應該係食女太多虧咗
建議禁慾專心生蛋，應該好快好返

尋日派餅比易小姐佢話我會唔會太sweet

咁溝到未

仲有excel表

搵易小姐

比人知你上連登講佢就好笑

現實版電車男

又唔係講易小姐衰野 冇野驚

明明成日係你地講

我地愈講你愈開心姐

不要再提了

尋日比人發現我連登acct

要避下風頭

我明明講囡囡
自從食蕉爆大鑊之後出埋個姓

轉名lor
就好似我acc一早係frd之間唱通街 搞到我都唔敢出膠POST

你自爆嘅

係你爆名

開分身囉
膠post我都係用分身出

慘

事實係咁

雞蟲Momo

乜我俾你地既印象係咁架咩

即係如果我pokemon go呢8隻寵物小精靈（再加比卡超同伊貝）都有嘅話
兩隻版本嘅唯一分別就係跳上膊嗰隻唔同（一個係比卡超一個係伊貝）？

求指教

暫時知道係咁多, 但唔知仲有冇D咩隱藏野, 道具etc

有冇人知伊貝版隻伊貝 D特別技係咪得一開始個隻有? 如果係既開局要刷性格或者玩住比卡超版先之後再開伊貝版刷性格

就好似以前有條撚屌成日講裙兒小姐咁

終於中多兩隻宙玩快刷

10抽得隻火玩龍 以後唔撚再課

裙雞，Miss，易小姐
求共通點

雞

垃圾game唔再課鳥

我換左隻亞絲娜雞返黎然後20石＋1抽中多隻雞返黎，垃撚圾隻game

一開始嗰隻
不過如無意外嗰隻係冇得送走

最近幾年都冇上水，其實我去左輪候器官，等緊塊合適我既靚西

就算冇得trade刷黎for之後對戰有用

諗住性轉做學生妹俾FF插

感覺要自己屌自己了

定係等緊高登妹轉基互插？

若要人似我，除非兩個我

見到個frd 去日本working holiday 好葡萄
諗緊會唔會有個短嘅日文課程可以喺日本讀兩三個月
有冇人知 比啲貼士

召喚風律

日本學生妹

日本學生妹咁仲係唔係打999

讀就冇啦 教人日文就有做緊

你去Fucking Holiday都係要搵呢D讀
因為頭3個月唔比開工

冇110ver頂住先

有興趣可以搵我試試

其實讀係幌子
實際目的係自由自在嘅生活同欣賞學生妹

我個frd 星期一出發
好似下個星期就開始返工喎

你個FRD本身識日文

識
佢本身考到N4
加上佢讀HM 所以多機會同外國人交流

我有個FRD之前去韓國WH
佢本身識韓文 都係一兩個禮拜就開始返得工

我家姐都好似係

死火曼德拉效應
之前唔記得邊度睇話到埗初期唔做得野

志村快D去日本
咁我同FF D本子就有著落

直接網購咪得

出唔到境呀

上次同FD夾買黑絲本OK

你唔驚女女鬧咩

兩個食得最多女嘅話要本子
我淨係買tenga 用渣

哪有囡 你老

佢同女女一齊睇又話你知咩

你啱

想屌日本妹

如果比你選
你會選 香港學生妹
定 日本妹(25up)

如果係咁就香港學生妹啦
學生妹重要d

邊有男人唔鍾意學生妹架

隻がんばリーリエ送到黎

好彩你肯要

食屎啦你！

相

諗起FF 比私煙抱住嚟屌就硬哂

個拳頭

呢d就貼link啦

送咗去屋企
快d到放工啦

諗起私煙 比FF抱住嚟屌就硬哂

貼真學生妹回血

孫都生埋

一入黎又係呢堆人名
仲諗住做咩推得咁快既

Mk妹=/=學生妹

未出game 搵d野推推post

任豚無家可歸

任豚POST咪係樓上

MK學生妹

出咗就多返啲新人架喇
幾個月後又係得返呢堆人名

Lets GO頂唔頂到幾個月呢
歡迎各巴打多d入黎一齊吹水玩pkm

得返班die heart fans繼續玩呢隻辣殺驚

有無人生定151 隻蛋用POKEBANK 過去SWITCH

大家會唔會買埋個精靈球？
正評-夢夢喎 必買
負評-唔會比任豚呃錢

都未話對應bank
喺go準備定好過

應該唔會支援pokebank吧

3ds？好似冇話過得

做裝飾幾靚

同埋咩儲圖鑑我今代先唔稀罕
反正我冇玩GO都冇得拎美綠坦

Diehard fans應該要有齊807隻喺bank

大把朋友

唔係要807-幾隻既閃寵先做到die heart fans

我都冇玩go

同埋151太易儲 冇挑戰性

唔識日文
可唔可以講下咩戰術

只係用交換特性將 色眼鏡 換落去 蓋仔度
然後蓋仔掃場

@FF

thanks
希望今次得

冇得打街邊D怪升lv真係玩唔落 我switch都比埋個frd了

即係升lv要狂捉野?

同NPC對戰都有經

可以同街邊D人隻揪架嘛

你3ds同switch都俾咗fd
你個fd係咪女黎

BAMDIE套食玩先無敵

個套野 我一向都夾兩粒係心口

邊位巴打
[url]

你的朋友就是

話說點解FF唔開台

無知一問，知唔知係咪好似正統作咁5個能力同有個體值努力值性格嗰啲？

同埋有冇得生蛋？

唔知入唔入坑好，如果好似pkmon go咁得3個能力同配兩招就不了

屌緊老X

一定唔係我

屌緊維維

冇特性

大概係好似go咁但4個配招掛

回歸原點

FF馬上風
FF(2001-2018)

想睇
求開台直播

想問堆missing no問題
人地用赤綠fifth大法召到隻內部代碼對應金銀三狗既missing no傳到過去
點解我黃版用注入代碼bug來召喚對應鳳凰的missing no會即時死機

因為黃版

平時我買digital
今次想買實體因為有得偷跑

個feel似DD

幼兒向畫風

以前型幾多

科娜黑絲
SD SIZE

Red Green Blue好似整得唔錯
之前sm個造型唔係好接受到

邊似

反而沙加冇USUM咁排骨

小渡OK WO,最後仲有小藍

柬埔寨有咩手信？

比例頭身唔同左

幻幻

有愛滋架
戴袋我都驚

pkm一向有得偷
今次switch化唔知偷到幾日呢

pedobear

精靈球替身

咩黎

渡完全冇威嚴
成個MK咁
頭身比例好怪

就算唔比較
依家呢幅圖作畫都奇怪

人一世物一世…試一次都要既
實物就椰仔糖榴蓮糖之類掛

好啦 搵間乾淨既

娜姿大頭症

等你包膠

幫我拎兩打啦蕉蕉

FF真係雞蟲黎

真係正架
我今晚都仲飲緊

麗姿

蕭巴bb

麗姿係童年女神

有小藍出場即刻令到我有想買既意欲

但即係呢隻game 係red冇打爆過火箭兵團既平行世界 ？（又平行世界....

原本係叫麗姿？

童年陰影就真

鞭打我吧

8個月前你都講過同一番話

你點解會keep住

岩岩search 娜姿 麗姿就出左

勁恐怖

你要屌FF屎忽趁佢未去柬埔寨之前好屌

我未亦未打算去柬埔寨 唔好屌我

唔明點解對住幻幻會扯得起

一般人係唔會
但戀童癖真係扯得起 因為算係一種病態
唔好問我點解知

唔係好信

性癖呢d嘢冇得解
正如點解有人會屌得落屋企人一様

戀腳戀屍戀老人家都有
人類真係太邪惡

娜姿係台支名

動物界好似都有呢類奇特癖好
係人類唔知點解明明智慧咁高但呢d癖好反而比畜生更多花款
都唔知係退化定進步

btw一講戀屍即刻諗起神父

red同小茂個樣

未完成晒natural selection啫

你同我扯

想請教各位
如果對面快過我出みちづれ
我特登開變化技唔打死佢
第二turn佢又快過我開みちづれ
之後佢效果係咪已經完左？
我打死佢自己係咪唔會死

みちづれ由佢開直至佢出另一招前都有效果
如果佢連續開到8次 就有8turns效果

同命唔可以連續開喎

gen7開始連續用會失敗

我對你好失望

所以應該就唔會死

好少用唔知改咗效啩
好彩唔係旁述先黎柒

單打王者

佢又冇講明gen7

過去既記憶流入左我既腦

但佢都叫有開到同一招技
係失敗咁解

梗係問依家啦問以前做咩

咁失敗就即係開唔成
其實同命依招開完係將自己中一個叫同命既狀態 system上同麻痺燒傷類似
但只last1回合 失敗=miss左既感覺啦

係我又染左 隨便派膠

總之同命怪一行動果下就會解除同命
無論呢下行動成唔成功

FF J太多學生妹開始記憶衰退

所以都衍生左利用欺空等後攻技延長同命作用既技術

係行動前Flinch咗岀唔到招
會唔會解除同命 ?

nicenice 學生妹 拍拍拍

又學到嘢
咁對面成日連續開同命係咩技術

呢兩個正過求先FF的MK妹

只係佢老屎忽唔願面對同命改左效果姐

你對手FF黎

好想試pale ale

姐係你

要唔要一箱？

都話唔係香港

男的

FF: 學生妹 拍拍拍

(Show blocked user - o0飛花幻影0o)

伊織萌有鳩
不過佢有鳩也不錯

今晚肯定俾飛花張圖搞到發惡夢

成班都變態既

竟然對16碎以上既有反應

唔緊要 有人識貨已經心滿意足

@jill

俾多2個你囉

也好

劉馬車DD

不會

屌
一起身就見到d咁既相

如果FF唔存在，呢個post係咪會少啲地雷

.
.
.
.
.
.
.
.
.

已訂GAME留名

之前pkm經驗 好似好多現貨 所以冇訂 唔想比鋪頭綁住

出嗰日響日本 諗住walkin直接買

早2個星期訂左, 不過果陣唔知冇左特性系統
冇左特性系統, 6隻恥鬼會否惡晒
想體驗下做恥鬼大師

我訂連波版阿嘛
同埋有貨還有貨
好驚班仆街乜都炒
加上上亞馬遜訂有店特
頂多係遲幾日到手

屠完龍入黎屠pkm

無屠好耐啦 跟偽毒ff搵食

訂左日版

amazon訂左波版

好似好多人都amazon訂

連運費9663円
係咪平過香港買/訂

FF做番OT貓未？

想知隻京有咩玩？ 新手

訂嗰陣用當時匯率計，Amazon連埋特典都平過香港某店行貨
不過未出貨，真.實數唔知

咩叫波版？

想問下有冇巴打係日本amazon 訂左主機連驚連波，運費大約幾錢到，同埋大約要幾多日運黎

新手留名

波板糖

連埋精靈球Plus嘅bundle版

新手留名
啱啱用100石抽中咗絕劍 詩乃 桐人
想問可以點組隊

Hello? 入錯post?

這個post不是討論智龍拼圖的嗎

又出左條片

你真係傷得幾嚴重喎

聽fd講波版要800
ama訂平少少同一定有

諗緊買唔買波版

粒波玩味好重 純過下引 應該玩幾日就放埋一邊

當裝飾算啦
如果你有玩go就有d用既

無玩go學咩人玩let's go

主題機表示送的

愛德最強

我C8763斬爆你條機械手啦

抽多隻細妹換臭雞娜

公廁唔係抽嘅咩

公廁係抽插的

原來仲有得換劇場版
食錢驚

咁真係訂amazon好過
仲要連街都唔使出

撐到十秒先再講

Line

偷跑幾日 抵返條數啦

早買早享受啦
不過今集唔急住玩了

除左公廁娜把劍成個pool都係垃圾

絕劍幾好玩

小藍係咪第一次係game出現

睇你點睇

呢個應該係Leaf（火紅葉綠女主）

唔係好記得小藍係出自邊度

漫畫特別篇

肯定係blue

係咩篇

其實我都唔太識分

按Logic應該係叫Red、Green同Blue

但冇奶油老任會跟特別篇人設既
加上火紅葉綠之後Blue換左Leaf套衫

所以都唔知係Blue定Leaf
定當同一個人

紅‧綠‧藍篇
btw

最始源係喺本書出現
特別篇好早期就有佢出現叫ブルー(Blue)
到GBA先叫リーフ(Leaf)

呢本書邊到有得睇

當年攻略本黎
杉森建畫
但其實當年GAME未有女主角呢個概念
我覺得會咁畫只係咁岩本身得2個人但竉有3隻
車厘龜冇人要會好慘
不過都因為咁特別篇先會有Blue既出現
Game就要去到FRLG先幫佢正名

唔係話因為唔夠記憶體所以刪左女主角咩

唔記得喇
記憶體唔夠淨係知金銀係咁

精靈球當波

請問CP係咩黎

想將來cut真正統作品開發budget既巴絲打請多多支持本let's go作品

見你係隔離post係咁叫人唔好玩

Child Porn

combat point, 即係GO既一種類似個體值既system 分同一種的pkm強弱

日下心諗... 屌你老味我本來諗住放棄出LET'S GO然後繼續寫USUM...
依家你又出返赤藍綠要我出特別篇 再出黎佢地24歲啦

呢隻game大賣就會係真正統pkm既末日
就算話真正統唔會消失但都會將啲開發筆直分左過黎呢邊
變相真正正傳既game唔會有好大進步
甚至退步
如果真正鍾意玩過pkm RPG遊戲係好應該反對呢隻遊戲
旗幟、立場我今次都好鮮明

經典場面
但即係小藍本身冇乜胸

變相真正正傳既game唔會有好大進步
甚至退步
大預言家 可唔可以話埋俾我聽六合彩邊d no.會中
我就等GF柒左先屌

畫好BW2先啦

拍板話要搞呢個叻鳩上switch既大佬有無諗過自己對唔對得住之前搞七個gen既手足先
一次過推翻晒佢地咁多年黎建立既獨特玩法同元素

11歲果陣你想有乜胸呀

布萊球

你覺得GF見到let go大賣
做啲簡單野都係咁好銷量
真係正傳果邊就算有得保留但仲會唔會好比心機咁整呢？
我睇就點都會有影響

做乜鳩

會唔會lets go大賣 多左資金 連正傳都可以放多d人手資源去開發 甚至正傳同GO雙開 做得更好呢？凡事都係兩睇既

增田暗示下隻唔會揸旗
好睇接手嗰個咩功力

屈dee都入埋黎發功

LET'S GO得GEN 1同阿羅拉
一定會出多埋落去
如果唔係GO D寵捉黎冇意思

如果佢將每3年之後既休息年改做出Let's Go我又唔區

其實今次有得同PKM GO連動，算係一個幾好既feature。

就算今集冇努力值個體值，我又唔認為係簡單野喎

Let's Go 瑪麗露 & 布魯
Let's Go 正電拍拍 & 負電拍拍
Let's Go 柏奇利茲 & 路卡利奧
Let's Go 導電飛鼠 & 索羅亞克
Let's Go 咚咚鼠 & 超能貓

對於我依d唔玩GO既人 依個feature有d雞肋
其實以前一路有諗如果可以過寵入手機apps 之後係apps做小遊戲/孵蛋等煩瑣野 都幾好 唔洗焗限係部主機入面
今次就睇下可以做到點既程度 將來既遊戲可唔可以借鏡

俾我哋幫GF做智囊，佢哋肯定賺多幾倍

咁不如還返PSS俾我先

ff 啪啪啪

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

Let's GO 皮寶寶
Let's GO 小波球

Let's GO 飯匙蛇
Let's GO 貓鼬斬

Let's GO 無殼海兔 東
Let's GO 無殼海兔 西

Let's GO 投摔鬼
Let's GO 打擊鬼

Let's GO 鐵臂槍蝦
Let's GO 垃垃藻

今集係增田監製喎，佢親手推番自己七個gen既野你吹得佢脹？

其實我一直都唔覺得比卡超同伊貝係相對
皮皮好似仲襯d(個人感受)

喵喵怪

皮皮同波波球先係一對
比卡超真係好難搵隻野同佢夾硬湊做一對

智障婆婆

比卡超對伊貝純粹係公眾印象姐
當年比卡超版小茂又用伊貝
仲有伊貝獨有既進化方式
要對既其實用返紅綠獨有既精靈會對題D
波波球VS.皮皮
喵喵怪VS.猴怪
穿山鼠VS.阿柏蛇
六尾VS.護主犬
電擊獸VS.鴨咀火龍
飛天螳螂VD.鉗刀甲蟲
行路草VS.表哥
但呢D精靈做主角就硬係爭D

電擊獸VS.鴨咀火龍呢PAIR最正
GEN 2一齊有退化
GEN 4一齊進化+四代目同爆炸頭HEHE

Let’s go又未出 下集正傳任何消息都未有
下下咁快打定輸數 咁乜game都唔洗玩啦

對前境憂慮好正常
始終GO系統第一次撈落「正傳」度出
今日唔知聽日事
2019佢真係可以好無恥話GO好多正皮所以GEN 8照用GO系統
但我又覺得又唔洗打定輸數

又再無得打野生pm佢比人插死都似

其實當日邊條友批電螢蟲同甜甜螢
到今日都覺得佢地個樣好怪

左膠上身
唔准暴力對待動物

我諗佢今次咁樣設定野生pm齋捉冇得打都係想試市場反應啫

同埋總要有啲野同GO有類近既玩法 GO嗰班廢中廢老玩家先會有興趣買嚟玩

野生就係動物唔比郁
收服左有人養就係士兵可以打柒佢？

只有一點想死守 就係唔好CUT除蟲噴霧
你D野生怪走開 唔好阻我衝關

第一日玩PKM咩
咁多年黎都比極端耶撚同動物撚搞架啦

蟲系幾時強化

蟲冰岩

蟲系我覺得第五定第六代果期出過幾隻算勁
果陣我竟然用蟲隊破左一周目
應該係XY?騎士盔甲交換進化果代
同埋仲有一隻神獸都係蟲啦
果時比喻為係蟲版既超夢夢架

好想玩

咁係咪d怪見到我就彈開？
現實生活已經係咁 GAME入面都係咁我會好sad

蟲系大師

學生妹排斥器

入荃灣整眼鏡 好多學生妹喎FF

我有話荃灣冇學生妹咩
近兩年質素都回升左

00後發育好好

去葵廣同學生妹迫啦

D油煙味cum晒學生妹d味

記返了 係第五代

當年第一隻蟲+火 神獸以外呢代最強既蟲系
呢一代既蟲絕對係顛覆左以前大家對蟲系既偏見 例如巴他蝶大針鋒魔魯風果啲無人會用黎做主力 不過呢代既隻隻都唔係廢的

我並唔係針對你地
而係上面各位全部都係垃圾

DPPt一早有人玩蟲啦

玩pokemon一向都係直衝

叫識嘅人小心啲先

你識學生妹？

可能佢呀妹

上ama訂 諗緊要唔要埋波好
根據個人往績呢啲買完好快變垃圾

FF只會彈開毒J, 吸引學生妹

係垃圾
不過我訂埋個STAND

switch實況姬打算訂未

研究完 唔使買實況姬 直接買CAPTURE CARD,
因為SWITCH個SAVE機到
而唔係卡帶果到
不過未買

妹

投票，究竟邊個扮學生妹可愛啲

維維
FF

仲有個

訂左成set

想問下如果想唔用dock都實況到(handheld)係咪要改機

好似係 除非唔係

之前同FF睇過呢隻, 同3ds同一間野出

係類似呢D了, 但想係可以成部拎起都唔怕個D, 因為我SP2係成部拎上手玩

以前淘寶淘過一部改3ds又係做串流

如果係咁樣同DOCK有咩分別
我係成部機連JC連中間個mon拎起玩

可以睇呢個

條HDMI線長D

不過個價錢都唔平

Amazon話唔ship香港嘅

得了，bundle連運費$700
有無人想搭單？

返左黎

多數會早幾多日偷跑？
2-3日？

一個月

插dock嗰陣主機mon會熄，呢隻唔會
其實你都可以咁樣拎起手玩，佢呢個只係tablet mode緊，只係同handheld mode操作唔同
插住條線會唔會阻手阻腳又一回事

開唔開定一個tg group for大家交流討論？

有post做咩要另外開grp

figma莉莉艾拎得

威D嘛
TGN_99_liuho_net
ADD ME

過氣女角

會開定個post 交流討論

唔想每日都係 group 到見到中山買樓團廣告

朋友阿媽落咗十皮訂，返到香港先發覺供唔起

好的，thanks

任記多數正日出？

記得sun moon早兩日出

落完訂 之後唔批呼吸plan 輸哂d訂大有人在

辣殺驚洗鬼趕住偷跑

@內傷小王子 失業係咪可以整好個表？

蘿蔔頭幾時再出黎飲酒

Agger

NO MK LIFE

咩表

雙打lihkg 星數

整151 準備LPLE

呢幾年全球最速偷跑紀錄好似都有9日
睇嚟今年冇咁快

近了

遲來既新POST 留名

可能聽日就出

點樣輪出個畫面落電腦?
我想將部switch個畫面出落部surface pro 3到

上次 sun moon 都要正日

巴打追追post, 係上面個網俾錢買kit

如果只有面連 要打都幾麻煩

SM唔係早一個月?
神早爆開左個ROM?

有ONLINE BATTLE

噢！

查返當時啲紀錄XY係10日
SM 11日
USUM 9日

原來咁快就開左po
Btw你地買邊個版本
我會買比卡超

Why not both

Rich

唔會啦
老任依家捉得咁緊
頂多早一兩日

早 4 5 日係基本

玩寶可夢果堆行貨就等正日啦

正常都訂哂兩隻

非正傳不了

正常黎講決定買已經痴線啦
又唔係好餓pkm
仲話正常既都訂晒兩隻
即係話我地呢班捍衛正傳尊嚴的巴打唔正常？

有骨氣

可能2019已經唔玩

可能12月已經無人理

12月玩大亂鬥啦

真 我訂左3隻不過

唔想拆個joycon出黎fing係咪可以掃mon掉個波捉野好似電話玩go咁?

會唔會整個tg group專講學生妹

呢度冇小圈子
有咩係度講

係咪有中文版？

咩版game都有齊n國語言

學生妹就更加應該係度share

自私食啦

快D 偷跑啦~~

新POST留名

開心share

新post lm

飛花你為咗troll FF save咁多呢d相

搞到我地啊

花名你講的

講還講 唔好貼圖

飛花對學生妹既定義同我地有d唔同
我唔怪佢

配合你要求仲要俾你話

你玩Pkm都要閃的先拎出黎
女的都靚的先拎出黎啦

即係無閃就無權玩pkm

所以我棄咗驚

張比卡超O咀meme好煩

12月冇時間玩
11月極速爆機先得

gf公式channel

會唔會有一日增田好似田畑咁比人公開處刑

歐洲偷跑

video ?

希望日版快d偷跑

7日，都仲係幾快不過冇咁誇張

btw唔好劇透舊版冇或者而家冇講過嘅嘢

希望星期一之前會偷跑到, 星期一要返鄉下

劇透

今次訂左PKM CENTER版所以唔急

我vc黃用16個鐘先到紅蓮島
佢半日打到彩虹市

劇情識背，無野生pkm，有得圍毆
一個鐘夠啦

我問了電玩 佢話早2日左右

我拎到飛天之後玩5階同fifth 停唔到手...

當speedrun咁玩應該幾個鐘都爆到

燈塔打唔打算搞speedrun送獎品

自從隻比卡超識用double kick後
連巴他蝶都唔洗捉直接踢死對面都得

荃灣間嘢係咪有貨就會打比我

係

可以考慮
但送咩好

果間野好似都開始貴

直播直播

學生妹寫真

粒波係咪隨時買都有送夢夢?
定係初回限期先有?

粒波裝住夢夢 好似係

今集有冇iv值

冇啦

呀咪住 GO好似都有iv值 system?
都係等專業既答

咁如果我買左粒波部機會玩2個save
係咪2個save都可以有夢夢?
定係粒波開左隻夢夢就會冇左?
我另一個戶口就冇夢夢?

粒波剩係裝住一隻夢夢

你估個個都先知咩

GO本身得3個IV值, 雖然佢依家有6圍, 不過都應該會有IV值

即係刷iv值都唔得 ?

神獸廚又登頂

捉係睇IV就咁掟...睇片係...

6值尚在
但好似話有啲數值用舊式計唔啱

FF撳到未

即係想要2個save都有夢夢要買2粒波就反智 ?

不過都岩既,如果唔係就1粒波可以無限share

係港版先有夢夢定日本既都有？

FF掀咩

MBSF

今次仲難撳過上次

佢唔俾錢upgrade個ser
真係好難玩

諗住撳多隻溝貨都咁難

偷跑左未？

等佢開Third offer算

港版邊會有優待
乜版都有

FF去偷下師啦

畫比自己j

高質

login fail之後幫我清走左盒野
好波

人越大，對PKM熱情越小

F5左兩粒鐘

其實係根本唔應該對呢隻驚有熱情
你話下年果隻真係有新寵又有新既地圖變返以前咁就話值得興奮啫

話說我唔知點解仲收到公司email

啱啱global有人email黎話個report有未 (deadline 10/31)

完全無人記得依件事

依家食緊花生睇我呀姐點搞

我諗佢係講緊Pokemon本身

咁又係

好羨慕FF 咁大個人仲童心未泯

17歲都算大個咩

終於LOGIN到
無限checkout

checkout先係地獄

7點都禁唔到就收皮

好野...幫我logout埋
唔撚玩啦 留錢去食學生妹算

你再撳登入多次就會login返

你喺電腦撳到入cart同埋登入到之後即刻用電話登入

唉屌完左鳥
去到paypal嗰度撳完話畀人撳晒

玩撚猿

仲唔返去OT?

港版only?

Ash's Pikachu in a cap now available through Dec. 1 in Japanese/PAL/North American/Taiwanese Ultra Sun/Ultra Moon via serial code:
- Hoenn Cap: LETSGOPIKACHU06
- Sinnoh Cap: LETSGOPIKACHU09
- Unova Cap: 13LETSGOPIKACHU
- Kalos Cap: LETS17GOPIKACHU
- Alola Cap: LETSGO19PIKACHU

要吹奏港任了

咁好死

名義上係繁中區only
實際上乜區都得

鎖區冇人拎啦

韓版冇份
歐版我覺得只係順風車

個個都拎哂架啦應該

搞咁耐原來係隻火牛唔夠力去RUN我雙MOON

我竟然有儲哂成套7隻嘅一日 要還神了

當年課金課左6張戲飛 公平咩

呢啲真係早買早享受

記得聽日一早要去香港老任總部啦

有美版表示一早拎左一堆了

又睇鬼佬偷跑

old news is so 唔識串

你係唔係公廁巴

今個版係咪冇左特性系統？

原來唔關港任事, 係全球(除韓)都有, 唔吹奏了

有無巴打知邊到有得買switch後面個塊嘢
唔知幾時甩左

無呢個
再加又無得打野怪升級
其他野唔講了
你話畫面靚左但佢又只係卡通式咁靚左啲
再靚啲官方又話驚太靚太真會傷害到小朋友
咁你話呢隻game係咪戇鳩鳩呢

呢個年代d細路 個個去哂玩 人中 GTA battlefield 仲同我講怕傷到細路

果個stand?
老任維修同淘寶都有

其實係保護kidult

佢好勤力追擊緊隻game

咁同尊蛇有咩分別

香港有偷跑未

呢隻係咩版本既比賽?

其實佢最想玩

usum

咁快又有偷跑

都係外國
香港就繼續等

劍左我都冇得玩
等緊amazon運過來
一定遲幾日

咪鳩

盲腸

唔使捱炒價

有偷跑消息未 我純粹想玩啲玩新驚
其實連隻驚嘅內容我都冇留意
淨係睇過youtube兩三條片

未 頂盡下星期中先會有

直播學唔學who is 同 hugo出樣好

靚仔咪出樣

咁我都係收返埋了或者戴返個口罩了

有冇4P

屈dee哥你個名係成個台都臭晒嫁啦 行開啲啦

我就等埋下年個隻既表現先決定係咪狙擊GF

我發覺今次開POST既負評係來自班索尼狗

有無直播

你開咪有

貓巴都係戴口罩
GoGoGo

想睇 但今時先有時間
玩緊go捉閃

你地會電視定手提玩

電視
毒撚冇街出長插係屋企

左青龍 右捉寵 人生一大樂事

左迷你龍
我果條就哈古龍

鯉魚龍

係置樂見到有連ball set偷跑了

我''快''龍

買左未?幾錢

無圖你話LET'S GO有得捉超能貓都得架啦

無睇幾錢 佢係有個盒同個波擺左出黎囉

有呀有呀

圖定老X

老Ｘ

上次卡拉卡拉小火馬一隻閃都冇
今日出左幾隻

未有得賣掛

捉左隻87閃火球鼠

有貨唔賣咁仆街

賣都應該超貴啦
置樂賣game個價全香港最貴

置樂黑店名不虛傳

但冇隻iv靚

搵隻易寵囉

岩岩見樓下有pokemon版既ps4 pro
連ball set

第一次連閃

岩岩都捉左隻閃火球鼠

巴哈個邊出左試玩版

好似改到中文名

Pokemon Let's go 組隊建議

如果寵都改到中文名 就多好多野玩

android whatsapp 終於有得用sticker

iphone整sticker煩撚到

你咪又係改埋D咩學生妹

改到

我會改雷鳥做 李XX

Switch係用咩中文輸入法

Seed呢屌你
紫尿龍
影帝
肥大
唯一王

嘩諗起都好玩

93盔甲鳥

An機其實都好早已有
ios就煩少少 要用impactor

首先要將皮卡丘改返做比卡超

會唔會好似黃版咁有得拎齊晒小火龍車厘龜奇異種子？

無嘅叫乜重製

委屈啲改喵喵怪做何XX先

啱

台灣

綠毛蟲改返岩烈空座

再嘈我就將百變怪改做易小姐

無得孵蛋我唔怕你

火球鼠社群日係咪聽日先係?

玩完了
9閃收工

唔係聽日? 未進化學技新技悿

唔係呀...你竟然睇錯時間
唔知而加進有冇 今日活動係去到4點完
正常會比1個鐘玩家進既 所以你可以試下

新技係咪爆炸烈焰?
btw 我係冇睇時間

係呀同小火龍一樣

今次隻閃不是重點
或者我之後比隻你都冇所謂
重點係6倍塵

不過完了

好彩進到隻

5點前進仲有

依個post係let's go 唔係 go

咪一撚樣

頭先再落街捉左隻98IV

Gen5寵改中文名

究竟係game內置中文輸入定system update有中文輸入

有分別咩
改走皮卡丘先
再改主角名做內傷小王子

system update既話其他game都用得

NS有GAME出既咩

之前大亂鬥都有圖見到中文user name

日文漢字定中文字

全部有得捉架好似係
無咪go轉過去囉

進左3隻
一隻閃

隻人係中文名

#730講緊啦

訂咗GAME，究竟點晌GO 過寵去LETS GO？

話說我早兩個月係置樂訂左仲落左訂
係咪要硬食貴價了

置樂貴撚到仆街

你哋會買咩版多

我都係 限定嗰3隻吸引啲
但係咪冇得用pikachu做首抽
我有冇理解錯

有得改中文名咁今次就唔開英文啦
到底 會禁幾多字呢

我應該改唔到呢個名

首抽

我諗緊應該照用返Teddy定叫呢個名好

堅持原名

英文

法文

你地次次開game見到寶可夢唔眼怨嘅咩

冇當過佢港譯所以冇乜嘢

所以main rom玩日

一樣傳統用返英文

唔明點解唔玩日版

想養喵喵怪

永遠英文

其實係咪偷跑左? 我見連鎖大鋪有擺特別版套裝出黎

想買機+GAME

見到又唔走入去鋪頭問 上黎問係咩玩法

食飯路過望到姐

呢隻係點升Lv

Switch終於有Youtube

捉寵就有exp

好人好者點解會出現係超夢夢山洞
唔通蔓藤怪既傳說......

蔓你老味咩

真係叫開蔓藤

原來以前叫長藤

一向叫長藤怪
蘑菇蟲定派拉斯
大隻牛定肯泰羅
袋獸定袋龍
立方獸定3D龍

依d咪叫耳濡目染

尤其DPPt+HGSS全盛期
嗰時身邊D同學都有研究砌隊上某壇睇攻略
個壇D隊List成日都用台灣名

有冇人諗到如果跟舊作劇情點樣可以解釋Mega進化

仲有美綠坦又點樣加入去

咪有AZ嘅平行時空

洗咩解釋
HGSS都唔洗特登講點解捉到RSE神獸
FRLG都唔洗特登講點解多左有7島比你玩
D人成日捉住DELTAヒガナ嗰幾句野夾硬講MEGE線係平行世界 SPECIAL都當左同一條線去講
雖然SPECIAL都唔算跟足GAME做

我覺得唔洗點過份解讀
REMAKE當佢補完返新作既要素落舊作度咪算

d博士失職咪係最佳解釋

都係算 買咗digital eevee版
都冇時間出去買

大木博士: 全世界只有151隻小精靈

法桐博士: MEGA進化只有在卡洛斯地區發現

Melmetal: 135/143/143/080/065/034; BST = 600. Ability: Iron Fist

咁勁

當佢准神/神/定幼獸？

嘩啲技

Ability

Few move power changes:
Absorb: 20 -> 40 (now 15 pp)
Mega Drain: 40 -> 75 (now 10 pp)
Solar Beam: 120 -> 200
Sky Attack: 140 -> 200

鋼系慣有既物防妖怪 兩倍弱點對佢都冇乜傷害咁
然後物攻又夠高

Pikachu: 045/080/050/075/060/120; BST = 430.
Eevee: 065/075/070/065/085/075; BST = 435

200 solar beam
Y噴要飛天了

200
同Z技有得揮

改得200
即係冇預過一個回合出到

會唔會buff得太多
物攻由55跳到80 一腳踢死大岩蛇

咁giga drain呢

同埋變左120族 痴線架

Ability:

The friendship you build with your Pokémon has use beyond Return & Frustration. Higher friendship = higher stats (+10% on all stats except HP)!

The starter you receive in Let’s Go Pikachu & Eevee has fixed IVs, all flawless (31)!

ps: they can’t be shiny

大木博士派6v寵

To clarify: these stats are different from the regular Pikachu & Eevee you can encounter in the game. These are a distinct ‘forme’ of the species.

有data了

可能有小磁怪配佈

我諗隻game應該到晒鋪頭
可能星期三就買得？

6v都係比人秒

到底有冇特性

冇教學技？

TM 3色拳

無左hidden power

順手寫埋入去啫

好難會順手架喎

冇玩go係咪唔應該買let'go

GF技術力(ry

go d寵一樣要係let's go入面捉
不過困哂係個公園比你捉咁解
同埋我估go d寵去到let's go會改弱左或者難捉d

GO轉去Lets go
HP, A/SA,D/SD IV跟返 GO
另外3樣就31
9UP

竟然

我冇玩go都有訂到

小玩go 都即訂

點解無玩go

我基本上唔玩手機game
根本console都唔夠時間玩 邊有心機慢慢磨
有時間3ds生多兩粒蛋好過

唔玩手機game
我又係

講清楚d 我意思係PS4+switch(+3ds)都fill晒我既game time

偷跑左

有冇人知元朗嘉誠間野會唔會偷跑

訂左GAME

FF如果荃豐果間有嘅話我知

荃錦先啱

荃豐先啱

屌好亂

咁有未呀

邊個話今日會有

係咪流料

有圖先會信

Go 過寵 去let’s go ，例如隻寵 100 iv 過落let’s go
既能力係點計？

未知

不過如果減弱 或重洗 咁佢同go 既連動 就吸意義就冇意思

借問一下
如果冇預購但係又想買,係咪16號發售日去官方銷售店正常應該買到?

問左戲院FRD
佢依家都未知今年有無得好似上年咁打一疊配佈比我

轉頭咪又派code

你又岩

Lm
想要限定版主機package
16號當日邊到多貨

黃金？

玩go個d係咪好著數？
一開波dragonite gengar呢d咪可以由頭打到尾？

我估好後期/爆機後先有得過寵

再講一開始用啟暴龍 d經驗值難升到呢

再者你一開始冇靚波同果實你點捉咁高cp既寵

玩完比卡超咪傳寵落伊貝囉

If you keep catching the same species of Pokémon over and over, you’ll have a better chance of meeting a really strong one! If you can keep it going, I hear you’ll be more likely to run into Shiny Pokémon!

chain 31就有6V都幾方便

如果go park都計即係你go儲夠31隻就有6v

咁犯規應該唔計埋
唔知今代有冇d道具for連鎖

啲寵愈來愈唔值錢

其實都唔算太正，你go要捉同一隻寵30次其實都幾多，除非你活動大量發生/公廁（多數都mama地）

我冇玩GO呀你明唔明

等到頸都長了

唔玩go點配做die heart fans

又啱 唔小心斷chain都幾麻煩
不過咁樣刷6V百變怪send去下一代幾方便

下一代直接bank，再者呢隻lets go支唔支援bank都成問題

好似要打到淺紅市先有得入Go Park攞Go啲PKM

根據go經驗 百變怪係變成其他寵 你捉到先知佢係百變怪

我睇你點chain

Pokemon Go 有 Alola Form , let’s go 入面唔知有無得捉

逼你玩糕傳過去

同傳統rpg有咩分別？

下個post 改返做LPLE定點

官方正名係就跟返

let’s go可以同npc換

[NS] [PKM] LPLE #2 垃圾驚終於偷跑左

內文: 未??

你地部switch幾時買

出splatoon2個陣

佢幾時出我幾時買

一年前多d

出switch 12時

出splatoon2之前

出switch2 再低價購入

緊係等十年後先買啦

188無偷跑 即係無

有

偷跑個盒

2/F 大把盒

我終於知點解我用咪果陣無聲
原來要係WINDOW音效度SET返大個MIC既聲

出門搭飛機

莉莉艾係咪pkm歷代（動畫）女主角中家底最好嗰個？

都無隻係閃既

同當年小鋸鱷咬武藏有得揮
有前途

到籃球跟小會學種子機關槍

想買ball + game set
無預訂係咪無特典送?

隻杯

咁班飛人咪無限6V

game個宿敵係咪第一次出場?
同隻game隔左岩岩好兩年

確認左可以係go過寵落隻驚度用？

唔係confirm左好耐?

聽講無得生蛋 咁咪好少技能用

正傳都大把人用改掛, 呢D濕濕碎, 官方WFC

一早確認左，但要去到隻game中期先過得
個波仲可以當埋go plus用

今次唔知有無偷跑

可惜無掘地兔
唔係可以改佢名做蕭小姐

我初初仲以為只可以過落去睇下望下
點知可以過落去用
冇玩開go

過唔過我唔明有咩分別
唯一差隻美綠坦姐

反正今集對戰應該唔係重點

咁重點係乜

過落去 要係入面捉多次
然後由低lv升起
我覺得幾好
如果無限制 我應該可以過哂151隻

同囡囡一齊掉波波

我發現我冇女朋友 所以棄驚了

你不是還有左手嗎

冇女朋友未搵男朋友囉

手提mode係使唔使拆隻jc出黎fing ?

我一叫到成班巴打會爭做我條仔 不了

反正都係重制
希望佢保留返戰鬥果時吹笛 賭場老虎機果D特色

捉閃

老虎機真係希望佢有 雖然有d難度

把自己看得那麼高.jpg

打算儲齊151隻閃嗎大師？

我驚買左switch無幾耐佢又宣佈出d咩改良版機

目標只有一隻 背背龍

會啦 switch mini @ 2019 by 預言FF

所以等十年後先買就岩架啦

買lets go特別版就唔驚
出左新都有紀念價值

可考慮

Let's go特別版
我上淘寶淘幾幾張貼紙貼落部主機同DOCK
然後另外買個JOY CON套就已經變成Let's go特別版

我部機貼左亞古獸同加布獸仲特別
可惜佢遲遲唔出橙色JOY CON

問定，比卡超開局刷Timid定Jolly好

Naive?

都唔錯，穩陣既選擇

左手同右手

serious?

完美主義者接受唔到咁樣

唔玩了唔玩了

有冇4P

講白D Jolly 開波要踢死小剛
但其實搵其他草去sm佢 Timid比較好 因為新專屬招式係特殊招

開台就有4P

屌你蛇王開4個member先好講劇透啦

前期有克屬招就夠打啦，刷性格係for pvp對戰

玩得重製就應該重製當年玩法
10LV巴他蝶念力屌死小剛

當年我係用電光石火撞死小剛

依家物攻種族值高左咁多 咩性格都好兩腳踢落去小剛都死左啦

我當你同lv 加攻性格 252努力

攻: ピカチュウ Lv.12
防: イワーク Lv.12
ダメージ: 2〜2
割合: 5.8%〜5.8%
回数: 確定17発
急所ダメージ: 2〜3
割合: 5.8%〜8.8%
補正: (ダメージ補正なし)
技: でんこうせっか
威力: 40
タイプ: ノーマル/物理
攻撃: 31+
防御: 47
最大HP: 34
天候: (ふつう)
相性: ×0.5

佢話用電光石火撞死小剛 唔係撞死大岩蛇

make sense

你開咪得囉

1001 hunter準備好未

下我個時真係用電光石火殺大岩蛇wo

就算物特未分家都有排你撞喎
你練到好高lv

17發喎

諗起我年頭參加比賽抽中果隻木木梟

舊版電光石火16lv wo，條大岩蛇先8lv定10lv

等級壓制 你同桐狗有乜分別

岩岩查大岩蛇12lv
當你16lv都要12發

要35lv比卡超先會亂3

12發有限數，補一兩次血就贏啦

桐狗有女我冇

你係咪記錯叩擊

人地扔粒石仔都扣你1/4啦
仲要人地有得變硬變硬再變硬

30發磨都磨死啦
16lv邊可能1下1/4

無可能係電光一閃